感動既係仲有一大班人排六粒鐘隊飲茶

賣多幾杯 輕鬆上樓

抵啦

今日排幾耐？